# Как сделать канал атмосферным и запоминающимся

1. Придумай и соблюдай TOV[^1]
2. Как должен чувствовать себя читатель? В каком месте и в какой ситуации он будет это читать?


#Копирайтинг 

[^1]: [[Что такое TOV]]